哆啦A夢 叮噹 新劇場版大雄的新恐龍 2020年3月上映

remake再remake？
蜘蛛俠咩？

其實初代打恐龍獵人已經好好睇...
依家太過幼兒向啦..

將佢用鼻食意粉整得好好睇睇我就入場睇

有冇新意d

幾時拍 大雄 銀河超特急

生化危機

又有？reboot 完再reboot
幾時有大雄的新技安

海報嗰兩隻都唔係之前嗰隻
應該係新作

如果有叮噹打喪屍就正，一定入場睇

白金迷宮呢

銀河列車 雲之國 白金迷宮